\pdfbookmark[0]{Front page}{label:frontpage}%
\begin{titlepage}
  \addtolength{\hoffset}{0.5\evensidemargin-0.5\oddsidemargin} %set equal margins on the frontpage - remove this line if you want default margins
  \noindent%
  \begin{tabular}{@{}p{\textwidth}@{}}
    %\toprule[2pt]
    %\midrule
    %\vspace{0.2cm}
    \begin{center}
    	\Large{\textbf{Universidad Andrés Bello}}\\
        \Large{\textbf{Facultad de Ingeniería}}\\
        \Large{\textbf{Ingeniería en Computación e Informática}}
    \end{center}
    %\midrule
    %\toprule[2pt]
  \end{tabular}
  \vspace{2 cm}
  \begin{center}
	\includegraphics[keepaspectratio=true,width=200px]{img/logoUnab.png}
  \end{center}
  \vspace{2 cm}
  \begin{center}
    \huge{\textbf{''Aumentando la inmersión en juegos de realidad virtual con el uso de sensores corporales y feedback físico''}}
  \end{center}
  \vfill
  \begin{center}\Large Tomás Ramírez Dörner\end{center}
  \begin{center}\Large Proyecto de titulo para optar al titulo de ingeniero en Computacion e Informatica\end{center}
  \vspace{1 cm}
  \begin{center}Viña del Mar - Chile\\ \today\end{center}
\end{titlepage}
\clearpage